我出鼓油 (紙墨 ) 你出雞 (文宣圖)

有好多A4 size 糖不甩紙
等緊印文宣
快啲俾高質文宣圖我

五大訴求
元朗警黑一家親真相
智障燈柱
上環黑警又濫權系列

推

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

豉呀

推

喂 得六張唔夠喎大佬
貼何妖老母個臭hi 都唔夠

人黎

多謝你呀絲打 希望有日係街度會見返（利申文宣）

Update左句英文 求spread